傳說對決。誠邀隊友齊上s

和和氣氣，互相尊重
互相合作為前題！

有意留tg

你咩排位先

C

單排上唔到b

無謂講上s

上到b 再講

每季都可以單排b

之後冇心機打

我打野

五路通單掛b3求隊友
Tg:
ggpanda911

啱啱開咗個群 歡迎加入